點樣可以冇曬想拍拖嘅念頭

唔想自己受傷，寧願唔拍拖。但係過冇耐自己又對一個女仔有興趣，想進一步發展。但係少少事又會好敏感好痛苦好難受，真係唔想自己中個頭埋去

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

你地發生左咩令你痛苦咁嚴重

Call g

其實係自己太過敏感，尤其係自己鐘意嘅人講咩好容易hurt到自己，佢唔理我又會有種被忽視嘅感覺，總之就好難頂，經常會有種放棄嘅感覺想永遠a0，但係自己又做唔到

感情就係咁樣架啦
又好想擁有對方
但有時太著緊自己又辛苦
樓主你而家有冇目標對象先？

同是天涯羅樂林
大家性情近

自宮？

係囉我明呀

聽落呢個似係一個循環喎
樓主通常幾耐會發生一次咁嘅情況？

同樓主一樣全中

以為自己開post
真心好想佢知，唔好咁對我好冇呀，我會控制唔住，會好想更加重視你

就係有先辛苦，同佢傾計係大家都覺得幾開心。但係我就係之前太多失敗經歷，搞到有啲絕望，覺得大家唔會有結果

不了

每一次失敗經歷後一年到半年啦

失敗的經歷真係會讓人絕望
咁而家傾計傾得幾好都係個唔錯的開頭呀
佢同你聯絡都密呀？

出家?

去男兒國

佢同我都係大學同學，經常都會撞到。平時有咩得意野大家都會拿出黎傾，幾開心，但係大家似好朋友多啲。因為一開始係成班人一齊玩認識，逐漸覺得我地兩個幾傾得埋，同埋我地冇點單獨相處過，只係到宜家都有keep contact咁lo

咁你地識左幾耐呀？
起碼個頭開得幾好呀
咪由朋友慢慢發展囉
起碼對你的安全感大d先呀

我地識咗都有兩個幾月啦，其實我都覺得繼續做住朋友幾好，其他野都係遲啲先再諗吧，起碼宜家大家相處落幾開心幾自在